[核彈]已經無人再講1111中實彈個手足

雖然依幾日中大圍城係好撚大件事，但熱門己經無再講中槍手足
手足唔係condom

依粒咁大嘅核彈同我推爆佢！
2019年11月11日黑警殺人

有無人知中彈手足嘅情況

Push

聽日11.14三罷18區集會！

推

唔好俾佢沉

唔會唔記得

推
一個都不能少

推到有手足最新情況

push

oish

有冇update

頂撚住！！

永遠唔會忘記

有無人知而家咩情況

仲有女仔被狗強姦
周同學疑俾dum落樓

曱近平

特登搞大單Cover件事

太多單

推到有最新情況

甴近平

好似有po話危殆轉做嚴重但實際情況無update

無死，等一等我

可能冇記者報

推警甴謀殺

曱甴平

推 推到有update

太多嘢發生

我自己一手，唔洗太擔心

情況穩定咗？

推！

校長咁講應該係
我自己都唔知，慈幼會一路有舊生同神長跟緊。

可以推行動post 先，我再搵搵有無其他消息

自從11月11號呢日之後，我而家日日嘅經歷就好似打仗咁， 少咗留意身邊嘅事，而中槍手足我都關注少咗， 希望佢冇事， 大步檻過

呢度嘅消息就話，肝臟腎臟切除。 唔係我一手資訊， 都係我朋友send畀我。

但係校長咁講應該OK。

手足

好彩無事但唔可以唔記得警曱無威脅下開槍殺人

721 811 831

對
黑警死全家

同埋醒返唔代表無事！啲傷害一定係跟成世， 肝臟同腎臟都冇咗

救得返真係奇蹟，手足中槍後仲要比甴曱防暴亂咁陏

只能說真係祈禱同聖母媽媽救返師弟

P

唔可以忘記 唔可以習慣
推到警甴仆街死

同學 好好休息

Pish

推翻上去

想用CU spin ????

用夠核彈標題未

唔會忘記
仲有101

推 好想知手足依家咩情況

Ive 周同學

希望你大步檻過呀手足

831

推呀

一直記住每一單
等清算

推
班黑狗

pish

P牌冇力推
大家用力啲pls

手土

佢地點

推
呀

Tui

推啊

推，要繼續煲

想知另一個中彈手足依家點

- 612 女拔通識老師
- 爆眼少女
- 831失蹤人士
- 大量浮屍
- 科大周同學墮樓真相
- 101健仔
- 1111 被槍擊義士
- 1112 中大受傷嘅大量義士
- 1113 天水圍TG爆頭，上水被自殺義士

點解無咩人follow up㗎
手足不是condom